十張飛，中就每人$1000

2 5 9 28 31 34
11 14 19 29 35 44
1 3 17 38 42 47
14 15 18 21 22 48
16 19 21 24 35 49
12 17 23 26 32 38
3 19 23 25 33 47
8 13 21 26 27 39
3 27 32 37 41 46
10 19 23 33 42 45

留明

Lm

lm

中嘅話加碼又點話，不過呢個世界，你有無識過中頭獎嘅人，無呀嘛

？

ok

留名

嘻 留名

中20蚊呢？
祝中

買六合彩從來無試過收到錢 40蚊都無

又有人捐錢鋪草皮

又真係20都無